<p id="zotero-5-update-warning" style="color: red; font-weight: bold">We’re
in the process of updating the documentation for
<a href="https://www.zotero.org/blog/zotero-5-0">Zotero 5.0</a>. Some documentation
may be outdated in the meantime. Thanks for your understanding.</p>

#### Quelle est la différence entre une capture et un lien vers la page d'un site web ?

Lorsque vous joignez un lien à un document, Zotero enregistre seulement le titre de la page web, son adresse URL et sa date d'accès: il vous faut retourner sur le site pour visionner le contenu de la page.

Lorsque vous joignez une capture, Zotero enregistre une copie de la page comme elle existe à ce moment là et l'archive sur votre ordinateur.

![](tag>kb-fr basics-fr)
